【私影少女被殺】陪審團一致裁定被告謀殺罪成

【更新】
【14:34】
陪審團經約三小時退庭商議後，一致裁定被告謀殺罪名成立。

法官薛偉成指，將依例判被告終身監禁，惟希望控方聯絡微信營運商，看看是否會有改善措施，例如向年輕女用家作出警告，防範類似被告的人。法官並指，需研究社交媒體有何責任，並舉例指產品也有警告字句，質疑為何社交媒體沒有，案件押至周五判刑。

【11：37】
已婚漢前年相約15歲私影女到旺角住所拍照，其間將對方虐殺，繼而藏屍行李篋帶到酒店後再姦屍，最後於垃圾站棄屍時被發現。已婚漢被控謀殺罪，陪審團今早開始退庭。

被告劉璋輝（37歲）否認於2014年12月8日在旺角甘芳街寓所內謀殺15歲少女郭惠明。他向控方表示願意承認誤殺罪但不獲接納。案件於去年底開審，審訊中途被告一方突以被告精神狀況有異為由，指被告不適宜繼續受審，但陪審團在聽取控辯雙方的精神科醫生意見後，終以大比數5比1裁定被告精神狀況適合繼續答辯，需另選陪審團重審，而案件於上月底重審。

被告於自辯時稱，當日在家要求事主換衫拍照三次但她沒遵從，被告在失常下拿茄汁樽扑她的頭，又因好色而將酒樽和藥水膠樽蓋塞到她肛門。他稱當時聽到一把充滿權威的「血祭」聲音後，揑事主的頸和用膠紙圍其頸及臉。被告形容事主失去呼吸心跳後，他把事主放入行李篋帶到酒店，並與事主性交。他一度想租屋把事主永遠藏起來，但價錢不合，遂回酒店後再次跟事主性交。事後他回家與妻子過夜後再回酒店，然後棄屍於垃圾站。

憤怒啲毒撚

扮完痴線再扮慘
咪又係要坐成世
早抖啦

痴線佬等坐監

終身算la,虐殺姦屍棄屍

兩登大撚把呢啲潛罪犯

兩登仔得把口

點解呢啲撚樣都會有老婆